icac查721有結果未

無可疑，隊已收

無可疑

點解你覺得有開file?